想問大家有冇用防毒軟件？

自己用開卡巴六年都ok，依家就嚟到期睇吓使唔使轉第二隻，大家點睇？

Mac，冇用

windows defender / bitdefender free

夠用唔使配外裝防毒軟件？

夠啦, 最重要都係個人習慣. 防毒都係用嚟掃同防你下載完嘅野, 有啲防毒有埋 block 毒網頁, windows defender 好似就無, bitdefender free 有. 可能因為咁樣 windows defender 比起 bitdefender free 食少啲 ram, 不過 bitdefender free 都食好少.

最緊要唔好用破解版因為真係好多木馬, 同埋唔好亂上不知名咸網大陸網, 呢個世界有好多多人用嘅安全網 jable 個啲, 同埋裝埋 uBlock Origin chrome extension 嚟擋廣告因為有時啲廣告都可能有毒.

即係慳番唔使買thx!

360衛士

linux 冇用

速成無關聯字點解決 求教

我都係一直用KIS

防毒冇撚用架，掃出黎都係一堆keygen/crack tools，windows defender本身已經係above industry standard。對住真正有實力既hacker呢D野根本冇撚用，都係自我安慰

卡巴斯基來講一定係最好

mac唔用
windows 用Avira

記得之前Mr.A有教過
其實點解 Linux / Libre Office 呢啲免費軟件做唔到主流？

學到野, 不過佢啲關聯字好似要自己set...
多謝share, 再研究下先

Mac唔需要

之前有fd send過word file嚟成隊人中晒毒==

你以為自己linux咩, mac都好多人用

之前有fd 用mac send個word file嚟成隊人中晒毒==

Avira睇最近新聞賣用戶資料

之前有fd 用mac send個word file嚟成隊人中晒毒==

我用 mac 冇事咪得

佢之後裝返防毒都掃到好多毒, 但佢部機又無咩奇怪事出現==
可能真係剩係毒人

用開卡巴咪用佢果款免費防毒
有齊basic嘢
不過都係果句 防毒唔防手賤

Windows defender + common sense